國唔國放假對毒撚黎講係災難

平時番學番工都話可以出吓街
一放假又無人約出街又要毒係家

唔國

香港地。。。 出街有咩好玩。。。

連續4日都無野做

可以瘋狂睡眠